年輕人，我不是藍絲。你們應該爭取實質【而不會損害你們】的東西

真正 令社會長治久安的方法，是：立法會真正代表民意，以及根據基本法循序漸進達致特首普選。所以，我一直主張和平爭取。
本帖子的重點：
---催促各大報紙，電台，網台，目標是每天都有記者訪問建制派人士【例如葉劉淑儀，湯家驊，何君堯，李慧瓊】，詢問他們對於反送中的看法 和 如何解局，讓他們覺悟，逐漸走向200萬人這一邊。
---社會運動者 可以申請不反對通知書，在建制派議員的辦事處面前 靜坐請願【不是示威，不是勇武，更不要破壞任何物件 或者 肢體衝突】，邀請這些議員出來面對公眾，解釋他們的立場，然後勸諭他們真正代表民意，催促特首撤回逃犯條例修訂案，以及成立獨立調查委員會。

兄弟爬牆，
引天琦一句，如果你覺得值得去做嘅、而你能力範圍又做到嘅就去做💪